前線科技人員：疑似濫用選民登記資料 宣傳單張地址區議會選區

前線科技人員

#疑似濫用選民登記資料 有資訊科技界嘅選民同我哋報料，話佢早前以到一間叫做 DigiKey 嘅公司所寄嚟嘅宣傳單張。本來收到宣傳單張並唔值得奇怪，但特別嘅係，單張所用嘅地址係一個佢平時唔會用嘅寫法，因為包含咗區議會選區 FU NAM （富藍）一詞，據報料人所講，除咗登記選民資料外，佢絕對唔會係第二 D 地方用呢個寫法，因此有理由懷疑，呢間公司係不法地利用佢嘅選民資料去做商業宣傳。

唔知有冇其他資訊科技界嘅選民收到同樣嘅宣傳資料呢？有嘅話麻煩留言，或者 PM 我哋。

//Fu Nam 富藍實乃區議會選區Q22，包括富寧花園及蔚藍灣畔，現實生活中沒有人用此稱呼。//

推

Source?

我屋企有人係工程界,
富君區 (富康+君傲灣)
都收到同一張野

其實早兩個月前已經收到，應該係關IEEE事多d

多嘴問句係咪IEEE會員？

因為Fb page個邊講緊好似係IEEE出事

關唔關早前唔見手提電腦事?

係

之前已收到
你有參選區議會/立法會，即有權拎晒個區選民地址